美帝連登兒女互助圍爐(請不推文)

bay area終於出左lock down
歡迎一切討論
同埋歡迎巴絲留tg 我開group

係唔比人走？

好撚 ambiguous
停非必要既travel
但我唔覺得佢管到
都係自發